屌 光復元朗 拆佢地祠堂

有冇人知D祠堂係邊

癡撚線
咩年代？仲興黑社會
讀唔撚成書一係做黑警一係做黑社會
笑死